跪求科大17-18 Fall Term宿位

[FM] 收到email派左我去spring term
fall term冇得住
請問有冇人有宿位可以放 咩hall都ok 除左hall V
價錢可以慢慢傾
有意留tg

利申: 男 只求一宿

借位 女 求收留

孖舖

認真㗎 要絲打收留

有無人派到hall3想swap情侶房/放位架 都留個tg夾下

push

好慘 你原本reg咩hall

想賣hall4 / 買 or swap hall 8 (female) 有意留tg

pushh

only offered spring term

Fm有hall幫推

再推

輕輕一推 跪求呀 加錢冇所謂

pushhhh 好想住hall

Push

有無巴打收/放hall2

有無巴打放hall3

有冇人想賣/買hall4 female double?
tg: usthahaha

想要hall2

巴打留個tg

代frd買hall2

add tg Wn1298

tg: iwanthall
thankyou你

輕輕一推~

推 有無hall3既朋友

求hall3女double
或者swap triple

放hall4女位double room
tg: hall4hall4

有冇人想由hall8 (female) swap 去 hall 4 (female) double??
pls telegram: swap_hall

輕輕一推～

繼續求hall3 double 男女都得 tg: hall3swap

Tg: iwanthalldllmcfh

推

高價收hall8 (female)
tg：swap_hall

想要hall4女double 有意留tg

hall3 male double

我有 但唔知點check係double定triple?

你係fm? 你睇下你要交幾多hall錢， 6千幾就double，4千幾就triple

點樣聯絡你?

高價收hall4男女雙人房位皆可
Tg: pt1217

唔過40有hall幫推

收hall3 女double
Tg: merrymok

hall4女double想swap hall 1
有意留tg

高價收除左hall5同將軍澳hall ge male hall
Tg: lemonary

hall 4 女 double想swap/買 hall8
有意請tg：swap_hall
thx

賣hall 4女double fullyear原價加$6000
Tg: ipadsis

有hall 4 triple求swap double 有意留tg

男位換女位/女位換男位都得 加錢換都可以 有意加tg

收hall4男/女double

Tg: hall4double

收hall3女double/triple

收hall 4 female double

放hall 2 男 triple
tg : uopo1818

我triple

高收hall3 full year offer / swap情侶房 / 男位換女位 / 女位換男位
tg: hall3swap

會唔會考慮賣

有冇人有hall4 女double想swap去hall 4 女triple?

tg: mabel555

有冇tg?

收任何男hall,
原價加$2500起

Hall 3男triple想swap double
有意留tg

我免費比靚女絲打同我訓同一張床

高價收2間 hall3 男/女double位
有意tg

高收hall1/3/4 offer
Tg:

高價收hall4女double
tg:mabel555

Tg : stephechy
求呵位

想買hall4

HALL 1 FULL YR swap情侶房 / 男位換女位 / 女位換男位
tg: swaphall1

Hall 2 triple想轉double或者其他hall

要男定女？

要男

推 另求hall3 full year male triple
都係tg: hall3swap

跪求hall 3 male double
可出價9000

想要hall 4女位 double/triple都得
或者
有冇人有hall4 double 可以轉去triple?
會加錢

tg:mabel555#adore＃

想要hall 4女位 double/triple都得
或者
有冇人有hall4 double 可以轉去triple?
會加錢

tg:mabel555

求hall3 女double
Fall sem可+3000 full year可+7000
有意tg babahaha

萬1 收hall 3 fall double
or +3500 變hall 3 fall trouble

高收hall 3 fall sem 女位(double可以3000或以上)/用hall4 swap
有意TG: want_hall3

Hall 4 男 swap 7/8/9/tko telegram: @dc00000

價錢你開

收任何 Hall 3 FULL YEAR offer
男女 double / triple 都得
另外有興趣 swap 情侶房 / 男位換女位 / 女位換男位

tg: hall3swap

高價收 價錢可議

跪求 hall1/4位
男/女 fall/full year 皆可
價錢可議
tg:uston99

收hall3 女triple
Tg: Hall3_buy

放hall 2女位 fall sem

誠收hall1/2/3/4 male full year
另外想hall5 female full year 換hall 1 female

誠收hall1/2/3/4 male full year
另外想hall4 female full year 換hall 1 female

收hall 1,2,3,4,7 女位double room
高價，價錢可議
Tg:

收任何 Hall 1/4/6/7/8/9 tko FULL YEAR offer
男女 double / triple 都得

tg: usthall

求hall3 女double
Fall sem可+3500 full year可+8000
有意tg babahaha

有冇人賣hall4 double room?
男同女都ok~ 要兩個位
有意請telegram: buyhall4

有冇女仔Hall 1 double 想swap去hall 3 double

收hall 4 double 位

tg: kai_kai

收hall4女double 有意tg: hall1234

高價收hall 4 double 位,fall sem / full year,可議價

btw, tg: Jesuscries911

Tg:

收hall4女double/triple
tg:mabel555

有冇興趣夾租新蒲崗d工廈
$1000-2000
半粒鐘返到科大

Tg:Rent1993

萬2 收hall 3 fall double
or +4500 變hall 3 fall trouble

(意速留TG傾)